{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001071",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "나름"
    },
    "text": "2017年から鳳芳洞で営業してきたカフェそれなりが近くの新しい場所に移転しました。 ボンバン洞では30年くらいになるビラ世代の中で小さな商店街がリモデリングされ姉と弟がカフェと花屋、植物屋を共に運営しています。 今回の移転によりスペースが少し小さくなりましたが、その分ディテールに気を使って準備しました。 ただし、スペースが狭いため、5名様以上のテーブルの利用が難しい場合がございますので、ご了承ください。 また、テイクアウトカフェとして運営しているため、テーブル席が多くないため、週末やピークタイムには席のウエーティングが生じることがあります。 テイクアウト時、コーヒーメニューに限り500ウォン割引されます。 人が多い時間帯や週末には勉強会やノートパソコン(タブレット付き)のご利用はご遠慮ください。また、配慮のあるカフェのご利用をお願いします。 ノーキッズゾーンやノーペットゾーンではありませんが、保護者の注意が必要です。 愛犬同伴の場合はカーペットがありますので、おむつまたはキャリーバッグを必ずご用意ください。 駐車スペースが狭いため、近くのボンバン洞公営駐車場をご利用いただければ幸いです。 駐車場の位置はカフェ内部やインスタグラムの掲示物に駐車場案内図がありますので、ご参考ください。 私たちは相変わらず真心を込めてサービスします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 横浜·札幌方面への道は、鳳芳洞の大きなジップマクチャンとセマウル金庫の間に入っていただけます。 鳳芳洞住民センター方面からの道は、住民センターから公営駐車場方面へ行き、興夫とノルブネ方面の千日宅配便を右折してまっすぐ直進してください。 駐車場が狭いので周辺の公営駐車場をご利用ください。 メニューとしてはサンハフラットが5,500ウォン、アメリカーノが4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫茶それなりはどこに移転しましたか？",
            "answer": "喫茶それなりは近くの新しい場所に移転しました。"
        },
        {
            "question": "移転によってスペースはどうなりましたか？",
            "answer": "移転によりスペースが少し小さくなりました。"
        },
        {
            "question": "テーブルの利用は何名様まで可能ですか？",
            "answer": "スペースが狭いため、5名様以上のテーブルの利用は難しい場合がございます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト時に割引はありますか？",
            "answer": "テイクアウト時、コーヒーメニューに限り500ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "週末やピークタイムには席のウエーティングが生じることがありますか？",
            "answer": "週末やピークタイムには席のウエーティングが生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "勉強会やノートパソコンの利用は可能ですか？",
            "answer": "人が多い時間帯や週末には勉強会やノートパソコンのご利用はご遠慮ください。また、配慮のあるカフェのご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンやノーペットゾーンはありますか？",
            "answer": "ノーキッズゾーンやノーペットゾーンではありませんが、保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合はカーペットがありますので、おむつまたはキャリーバッグを必ずご用意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが狭いため、近くのボンバン洞公営駐車場をご利用いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "どのように喫茶それなりに行けばいいですか？",
            "answer": "横浜·札幌方面への道は、鳳芳洞の大きなジップマクチャンとセマウル金庫の間に入っていただけます。鳳芳洞住民センター方面からの道は、住民センターから公営駐車場方面へ行き、興夫とノルブネ方面の千日宅配便を右折してまっすぐ直進してください。駐車場が狭いので周辺の公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "喫茶それなりのメニューは何ですか？",
            "answer": "喫茶それなりのメニューとしては、サンハフラットが5,500ウォン、アメリカーノが4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 540
    }
}